另立民間議會

忽然覺得民主派應該另立民間議會，邀請埋DQ6（唔計去咗紐西蘭嘅姚松炎）+范國威+區諾軒+再邀請埋初選勝出者

就算姿態都好，起碼Discredit咗而家個橡皮圖章議會先，有個大少少組織嘅名銜，之後去外國戰線都容易啲，

同埋亦可以避免民主黨一個話晒事（而家好多外國傳媒都仲係搵民主黨）

1. 議題
2. 點樣先可以有效率咁發表意見

議題：我諗都係『香港危機』為主，點樣贏呢場仗，但如果仲有一啲民生議題處理，暫時都可以借一啲（原）雙料議員名義去做。

push

舊年區選已經講過啦 無人做

$ ?

再推一下吧。大家開口埋口唔信民主黨，楊岳橋又話Dead Body，佢哋去外國求救又驚佢哋講錯嘢，咁另立一個組織畀抗爭派都有多啲話語權，唔好比民主黨一個話晒事都好應該。

澳洲ABC啱啱訪問嘅係黃碧雲，然後好多英文媒體都會訪問劉慧卿呢。。。

TG有個香港全民議政會
不過參與嘅人得幾百

係好值得做
但真係成事嘅話就顛覆政權邊個入拉邊個
泛民作為保守派會唔會同你冒險

咪低能啦 當國安法流架 邊個同你癲啊

乜佢地仲敢應機咩
唔驚「國安法」

系米諗唔到自己有朝一日
可能要仿效 李倩怡 李東昇 黃台仰 咁流亡海外

問題係一走就基本斷六親

其實區議員可唔可以搞地區論壇，比唔同嘅人表達下意見，提出各種質詢，之後將集合埋嘅意見點樣實踐出黎？ 如果民政署或其他有關人士出席區議會會議，區議員向佢地提出意見？

做大人物要預埋比人拉...

果班撚樣夠閪膽做咩
靠佢地真係食得屎

咁係咪而家放棄？係咪放棄嘅話中共就放你一條生路？

上連登。

呢樣眞

佢哋個個畏首畏尾 尸位素餐

如果港共唔係玩得咁盡

咪又係繼續留喺議會糧

民間議會空間真係極為有限：
由於互聯網同社交媒體嘅普及，議政已經係極之普通嘅事，再搞多壇民間議會係唔會有大迴響。
今時今日，在反對陣營「和理非」已很難被認同，如果想聚到受眾唯有搞一個擺到明抗衡支港共政權嘅平台，但咁做嘅話主事人被入到國安法嘅風險相當大。

一早放棄左 認命啦香港人 一粒豆點同一個世界鬥啊